本人拜登謹此宣誓：本人就任中華人民共和國美利堅特別行政區行政長官 定當擁護中華人民共和國美利堅特別行政區基本法

亞美利堅小區行政首長

今天，我們都是中美人。